
                      Pienso que es la mejor película de Quentin Tarantino, incluso, más que Pulp Fiction. Lo más destacable es la temática: películas de nazis hay muchas, pero ¿cuantas hablan de un grupo que se dedica a matarlos? Respecto a las interpretaciones quiero remarcar dos: la de Cristoph Waltz (claro merecedor del Óscar) y la de Melanie Laurent. Los dos están fantásticos. Brad Pitt hace un buen trabajo pero los dos actores nombrados anteriormente lo superan. El único fallo de la película es que hay algunas escenas son demasiado largas, y llegan a aburrir. Pero, pese a ello, es de las mejores películas que he visto.
        
            